有無打lol既絲打呀

因為我每晚都打機 想搵朋友一齊打下
主要就打lol多 希望係打開機 經常一齊玩個d
如果岩key既可以深交做好朋友
因為我無咩fd 真人一齊出黎行街玩都ok

1

有棍絲打得唔得

高汁post 又學到野

點解只限絲

切左先ok

有棍既加都唔會理 唔好誤會

因為我想深交做好朋友

其實係咪真係無又上連登又打機既絲打

入黎既全部都係巴打

實搵到d ge

比個黑人我做咩姐

2

屌你 一定搵緊我 我全職廢青打lol

絲？+

仲唔係搵緊我 我菁英

絲？